{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076987?place[place_type]=GID&place[gid]=1076987&place[latitude]=36.2397986664&place[longitude]=129.3815745426&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 푸른바다펜션"
    },
    "text": "このペンションは東海と日の出を鑑賞できる涼しい位置にあります。 花津海水浴場まで車で5分の距離でアクセスが便利です。 すべての客室ではテラスから海の景色を楽しむことができます。 予約された料金は基準人数で、追加人数やバーベキュー施設の利用料などは当日現地にて追加でお支払いいただく必要があります。 追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 屋外バーベキュー施設の利用時間は、個別テラスは夜10時まで、共用バーベキュー場は夜11時までです。 ペットは入室できず、客室内でのバーベキューは禁止されています。 入室時間は15:00から22:00までで、退室時間は最終利用日の午前11:00までです。 追加人数と付加サービスは現場で決済しなければならず、火災に気をつけて施設物はきれいに使用しなければなりません。 また、未成年者では男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。 肉を焼くことは室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 高声放歌や爆竹は他のチームの休息のために自制しなければならず、その他の施設を利用する際は管理室の案内を受けて便利に利用できます。 このペンションは慶尚北道浦項市北区に位置しており、客室は様々なタイプがあります。 月光の海、星の光の海、緑の海、空の海、日差しの海、海蘭、金砂、金色の海など多様な客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは慶尚北道浦項市北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室には月光の海、星の光の海、緑の海、空の海、日差しの海、海蘭、金砂、金色の海など多様なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー施設の利用時間は、個別テラスは夜10時まで、共用バーベキュー場は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終利用日の午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金やバーベキュー施設の利用料は予約料金に含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数料金やバーベキュー施設の利用料などは当日現地にて追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者では男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室ではテラスから海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "肉を焼くことは室内では禁止されており、指定された場所でのみバーベキューが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 402
    }
}